(特急）聽日辯論支那樓市會否爆

向全能嘅連登仔求救
支持會支爆
or反駁唔會支爆point都得

講美國加息未得囉
必定支爆

支那永不落
點會爆

你話唔落就唔落呀？

正：真係諗唔到，或者你search下大城市嘅賣樓成交量

反：好多唔係大城市嘅地方供大過求，用槓桿炒樓遲早爆

外圍環境（可以做背景引入）：美國加息，強國政治經濟制度點樣影響

中學？
利申：鳩噏